有冇人仲記得呢張文宣

原來已經半年 政府仲未回應五大訴求

聽日大三罷 多區開花

光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

算啦 個風向俾人帶到應該罷唔成。
點先叫成功?多人罷工咪成功囉

5/10

6/10

69到而家無散過